連登仔話要宣傳「中国肺炎」，就即係大量退出post洗撚晒版

睇黎工會、黃色經濟圈同埋中国肺炎係支那政府而家最怕嘅幾樣野

推

推佢老味

中国肺炎

P牌推唔到架
我幫你推

樓主睇得透

中國肺炎

開始周街1/4人都口罩

我就真係未撚見過勇武會咁撚高調
班友應該係打卡撚嚟
你諗吓願意用10年既人生為香港付出既人會唔會突然咁撚高調

push

尋日1/5左右,今日有進步
但隔離POST講緊而家係好多人都買唔到口罩
我想入貨都冇

岩呀 出退出post既全部都係鬼

屋企附近藥房話入完貨幾個鐘俾人買晒
上網買算啦

心水清

以「工會、黃色經濟圈同埋中国肺炎」代替推

示範：
工會
黃色經濟圈
中国肺炎

又唔係，有真但之後俾狗利用洗風向架都多
同有冇勇武，都會繼續撐落去場革命唔係只係勇武架

無真 真既點會咁易話退出點會周圍講
一定係鬼

中咩國肺炎丫…
…遲啲實爆其他款，應該叫武漢肺炎

武漢又好中国又好
總之今次個credit俾撚硬支那架喇

武漢肺炎

中国類型肺炎= China Category Pneumonia = CCP

尋日完全誇張！個版顛曬！個個PO都話退場。

支那當香港人傻

中共咁驚肺炎

係中央電視台宣佈承認咪得

你不如學下繁體字先出post啦

咪臭係

中國野味肺炎

有d係波台狗搞事

Amazon其實貴幾多到

中國肺炎，黃色經濟圈，工會

P仔都PISH下

好驚肺炎， 唔抗爭了

你點知中國肺炎係中國最驚

我唔信藥房狗有錢都唔賺應該真係冇貨先大獲

支肺炎

連登仔
贏就靜靜雞
港獨又靜靜雞
Quit game 就大大聲
捉鬼又大大聲

再唔關心中國肺炎，
唔係維園見，係醫院見

有個post講過twitter tag武漢既話外國人未必咁了解,但tag中國就一定明

支國肺炎

對唔閪住
打錯字
正體字係即刻呀嘛

我揀左款1盒120個圍返6定7毫子個
不過未到手唔知會唔會中伏

佢內部有幾驚個病本身我唔知
但係肯撚定驚人幫佢宣傳個病係源自武漢

Push

up

中國肺炎呢幾隻字真係咁勁

點解我個邊5%都唔知有冇

正名：
支那肺炎

唔好搞分化拉，就係有真所以先會俾中共利用到來吹風向，要捉鬼屌鬼就屌中共

天減中共
全黨死清光

中国肺炎
全中國爆發

入左貨，諗住派比街坊
希望撞到絲打

蚛蝈肺炎

推 人人帶口罩

中國肺炎呀

中國肺炎
黃色經濟圈
和勇不割
美中貿易談判中要加入香港有立會，首長選舉條文

係形式上既春袋

機場/馬場/商場係實體春袋

冇錯，鬼佬識閪wuhan咩？我地都未必get到啦

拿老老柒柒
中国肺炎同我地抗爭我覺得就冇乜關係
但係支那政府一定唔想全世界都知係佢搞出黎

中国肺炎 中国肺炎 中国肺炎 中国肺炎 中国肺炎

中国肺炎
中國肺炎

推呢個
一起身成個連登唔知做乜鳩咁
和勇不分呢？？

工會 x 中国肺炎 x 黃色經濟

中國肺炎
中國豬瘟
中國鼠疫

推呀 中國肺炎 DLLM

推呢個

仲有工會，漏左

終国肺炎

pish

淨係連登講無用 出google, yahoo推上搜尋啦

Pish

支那肺炎

又禁錯

推
黃色經濟圈
團結工聯

中國肺炎 垃圾國家

咁要唱到通街都知喇

tui

春袋
------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

岩!!!!大家要緊記自己個目標係乜 唔好比人洗到版

中國肺炎 中国肺炎

正解

連登預約被捕

推！

帶口罩

想知邊到有n95買

中國肺炎殺到了

政府網軍應該都唔少

中國肺炎
中蝈肺炎
中国肺炎

工會
黃色經濟圈
支那肺炎

戴咗罩

支那肺炎真春袋

和勇一心！重新上陣！借鏡共產党革命思想！

尊重勇武！
停止放負！
和勇一心！
重新上陣！
行動至上！

心水清呀

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

中國廢炎

工會
黃色經濟圈

武漢肺炎

一齊推

中國肺炎

twitter :#China pneumonia

巧驚驚

成個禮拜話44人變56人，咁低傳染性會封陸路運輸同郵遞禁制，呃鬼食豆腐咩！

Btw我今次唔會捐錢架啦

唔好推上Twitter 呀

S

中國肺炎唔只害人啲仔女，連人地父母朋友伴侶都害埋，必須宣傳以大力警惕

支持宣傳唔好捉鬼
退出無問題 唔割我地呢啲死淨種已經好好
不過繼續推
中国肺炎

Z

Tui 仲有行動post

無錯中國的所有都有毒

Push
中国肺炎

警告！ 唔好再Witch Hunt，今日4點後推番行動/戰略post唔好糾纏喺退場度

推呀

中國廢炎呀

肯定

借位分享
美國戰線要人!!!
[美國戰線] 呢場仗點打先會嬴?

==============================
黃色慈善圈

中國肺炎 武漢肺炎

有超市冇曬 港豬掃貨力強勁

推到全民口罩

P cant push

退場嘅邏輯，係退一陣又上，而嗰一陣要靜靜雞

中国肺炎中国肺炎中国肺炎中国肺炎中国肺炎

中國肺炎
依排咳到仆街

不要說推
說中國肺炎

721 831 101 1111

Exact7ly 我本身都唔知香港同武漢人口流動咁大
真心多謝各位為香港付出過既每一位

工會
黃色經濟圈
中國肺炎
3大支那春袋

真係完全邏輯錯誤有乜撚可能想quit仲自爆？想坐監咩
新支聯辦個新官上任分化手斷好低質

春袋包含支那肺炎呀

Lm

我果度無口罩賣

推
中国肺炎

P push

轉移視線呢招永遠都咁適用

中國肺炎
#ChinesePneumonia

Thus HK is not Chi na

推呢個
中國肺炎

中國肺炎
支那肺炎

有無人教我中國肺炎英文

推下先

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

唔好意思借個位
用緊Samsung手機/Tablet既手足睇路

真相
中國肺炎! 不過都勁多人冇帶口罩

工會
黃色經濟圈
中國肺炎

［好名］台灣醫生建議 將武漢肺炎定名為 WARS

繼續推

工會
黃色經濟圈
中国肺炎

有咁多? 我呢邊得10分1

中國肺炎!!!

721 831

[金融中心反擊戰]
文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片、 我們務必要登上各地財經版頭條
我們要針對四大類人； 世界各地的律師、股東、基金持有人、當地選民

1、美/歐/日律師們，你們發達了，即時告知客戶們，控告銀行或基金經理投資中國， 因為完全缺乏透明度， 黑箱作業根本長期損害著投資者利益， 知情不報有違規之嫌。

2、擁有銀行股票的股東或基金持有人，必須要求銀行和基金經理對中國貸款極多擔保物/極高利息回報

3、 債務堆積如山的中國就是龐氏計劃； 沒有新債支持、舊債就即時爆煲。各地選民請質問議員/總統候選人，為何仍投資邪惡又不能還款的中國

To save Hong Kong , Stop all loans to China！
Loan to China only after HK Referendum！

國際戰線------中國肺炎

中国肺炎

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

推爆佢老

中國肺炎 WARS

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費同收費我都做 支持黃圈返正價出錢幫人
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

中國武漢肺炎

中國肺炎
黃色經濟圈

組織工會 全民三罷

仲有一個 就係搞 TVB
（抵制TVB）願誠哥歸香港 - 齊來勸誡百佳停TVB廣告

推一推先

一到深夜就全部都係退出POST
永遠都係深夜, 遊行中帶風向, 你唔悶我都悶

請停推所有退場post

中國肺炎
WARS

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

中國肺炎
隱瞞疫情

武漢肺炎
天滅中共

武漢肺炎
Wars

【WARS】武漢急性呼吸道症候群 Wuhan Acute Respiratory Syndrome

推熱門

推！ 認真post

WARS

True 仲要幾個post內容差唔多

用武漢肺炎唔係仲易入屋

我知，我扮推

Tag中國肺炎呀
武漢肺炎外國唔係個個明
有同事以為武漢係韓國

樓豬好醒

推唔撚到都要加留言數

pushhh

要我講幾多次？

係「中国肺炎」

#中國肺炎 #中国肺炎 #ChinesePneumonia #pneumonia

中国**

中國甲型肺炎

今次唔係政治表態
而係關乎性命
港豬同有基本常識嘅藍絲都唔會唔戴

要光復香港就唔可以死!
全民戴口罩預防武漢肺炎!

工會係大陸d on9野
我唔覺得香港有用

大把國家都有工會啦

中国沙士

黃色經濟圈黃色經濟圈黃色經濟圈黃色經濟圈
工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會
支那肺炎支那肺炎支那肺炎支那肺炎支那肺炎

個個都慌死人唔知佢係”勇武" 做過d威水史咁

搏拉咩on9

好似係

係真既話連朋友都唔會講
你唔會知佢係咪中立撚
你亦都唔會知有冇啲唔熟既朋友會收到風然後佢雙親係狗